當年蘇雷斯係咪真係畀基亞連尼整傷棚牙？

見佢好痛苦捽牙